UFC冠軍同World's Strongest Man打，邊個會贏？

現任UFC Heavyweight Champion Daniel Cormier，240磅，1.8米高

Hafþór Björnsson，Arnold Strongman Classic, Europe's Strongest Man and World's Strongest Man，2米高，400磅

400磅打240磅 你係弱智定點

UFC贏硬禁滯，一鎖咗落地就玩撚完

我覺得無得打，但主因除體重外仲有高度

2米打1.8米，1.8米格鬥家用腳打唔到頭，好唔著數
2米手長過佢又下下打到頭

咁你覺得邊個贏

即係如果UFC開個absolute division，the mountains會秒撚晒所有人

搵個短跑運動員同泳手比游水，你話邊個贏？

咁又唔係
好似包剪揼咁
個身形唔同對唔同類別身型應該有唔同優勢同劣優

一定係Mountain
磅數爭咁多 唔洗打 行埋去壓實佢實贏

鎖技根本唔驚,先唔講400磅差咁遠唔會比你鎖到
萬一真係中左,你輕輕力拍佢3下就得

當然啦所以其實係生死決鬥，定係用mma擂台嗰一套打，亦都係好重要咁樣影響勝負

同埋好理性咁樣分析啦話曬mma冠軍嘅選手， 佢嘅抗打能力一定好高， 而且mma訓練係教導選手攻擊一啲人類最脆弱嘅部分， 攻擊技巧方面一定高好多班。 如果用打機嚟分析一隻就係純坦一隻就係半坦 ，情況就好似lol入面豬女打蓋倫你話邊個贏？

若果UFC代表唔係DC係未停賽之前嘅Bones應該勝算再高啲

啱啱戰鬥民族先有個格鬥冠軍打死個舉重冠軍

咁大隻或者咁重磅抗打都唔一定好，加上唔係職業拳手出拳個啲技術呀等等一定同職業嘅有差距，唔係大份就一定贏，如果係嘅打藍球個個O neal仲唔係全世界最好打個個？再加上Daniel Cormier 你唔好睇佢得米8,有本事贏到UFC Heavyweight Champion 你估真係流嘅咩，何況一落地玩鎖技，越大份越高越唔著數